其實叱咤大家嘈黎做乜

其實今年香港樂壇真係好出色
少左啲樂壇人瑞 多左好多新人

特別mirror 其實成功帶返好多後生啲嘅人留意返香港樂壇
我係其中一個
其實好似kpop咁 啲選秀節目出黎嘅真係吸到好多fans
仲要啲fans係好肯去投票
佢地真係改變左個常態
所以拎最喜愛個啲獎都not surprise

老老豆豆
大家平時聽歌邊有咁神心特登整返個acc去投票架

其他獎都睇播放率
利申成日聽903, 啲DJ播嘅歌有啲會聽到R晒頭
有啲歌心諗又播

帶多d活力 幾好

其實我都冇睇造星
但mirror有幾個仔仔表現都幾surprise
都唔係淨係得個樣